唔知點解每晚12點某D網站自動清cookie

例如lihkg 一到12點f5一下 就會log out 同埋轉返白底
但係Facebook Instagram又冇事
我用緊chrome

我都有呢個問題